民間記者會冇人睇

幾位義士其實做得唔錯，暫時只係缺乏經驗，仍有進步空間。
只係禽日個啲標題唔夠吸引，參與記者亦冇嘢問，搞唔起個氣氛，連帶四點狗隻記者會佢地都冇嘢問，問黎問去都係果幾個問題，啲狗亦只會越答越純熟（都係果幾個答案）。最後成個民間記者會變到發佈會咁，我覺得我地要製造啲有話題性嘅題目等四點個記招可以多啲嘢質啲狗，唔好晒左兩點呢個可以先發制人嘅時段。
純粹個人意見。

五大訴求，缺一不可！

多左好多外媒

係多左，亦有問問題，但好似其中一個純粹過程咁，問完，答完，之後啲嘢只係抄低返報管帶唔到去個訊息去四點個記者會咁

推

其實你地一直都未明白
民記又唔可以做大台
佢又無代表性
其實好難有採訪價值

真係唔好讀稿/背稿 效果唔係咁好
雖然咁樣會玩9做手語個個
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

民間記者會唔夠 sound bite, 好難做到 highlight

應該用禽晚斬人件事再加強勢啲嘅字句造大佢直指政權咁四點個記者會啲記者先有得發大件事，唔係好易平息

好多人睇wo

之前建議過搵專家幫手，
例如POPO到現時仍然指爆眼義士未必由布袋彈所傷
可否搵物理系教授，
講解丫叉+彈珠要幾大威力先可能打穿3M眼罩？

有中英版，多外媒 英文 提問，多人睇過 警 記者會
加油

好多都係自己人圍爐睇
記者嚟都係睇下有無內幕爆
但好多時講嘅嘢上網都有，外國媒體報告反而重有運動嘅深入研究

民記定位係平台, 如果主動提出問題叫政府回應, 呢度已經會大把人屌做大台

但係單方面發佈，更做唔到宣傳效果，每次淋病個記者會，佢講好多嘢，炒起左個氣氛之後走左去，最後啲記者不斷咁叫不斷發問。但我地好似比人冷處理緊，啲人冇興趣，冇話題性，慢慢會越黎越少人留意，到時先改革就遲